
                      esta bien para hecharse unas risas. el elenco femenino hace muy bien su papel cada una en su roll, pero el "guaperas" esta fuera de lugar en la pelicula, me sobraba la verdad. sinceramente no he visto la version masculina, pero no esta mal. pasable.
        
            